{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022714?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥천 카페밀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数からさらに人数が増える場合はご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、それによる払い戻しも不可能です。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守り、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、持ち物の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、高声放歌、そして飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションの隣にカフェがあり、敷地500坪の広い空間で一度にペンションとカフェを楽しむことができます。 カフェでは最上級のコーヒー豆を使用した最上のコーヒーが楽しめます。 ペンションの外部にはヒーリングを楽しめる広いテラスとテーブルが用意されています。 ペンションはリニューアルして清潔で洗練された客室でヒーリングを楽しめるようにご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大宿泊人数を超える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数からさらに人数が増える場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺施設について教えてください。",
            "answer": "ペンションの隣にカフェがあり、敷地500坪の広い空間で一度にペンションとカフェを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるものについて教えてください。",
            "answer": "カフェでは最上級のコーヒー豆を使用した最上のコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内での持ち物に制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、持ち物の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのテラスで何ができますか？",
            "answer": "ペンションの外部にはヒーリングを楽しめる広いテラスとテーブルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "ペンションはリニューアルして清潔で洗練された客室でヒーリングを楽しめるようにご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 459
    }
}